有冇人成30歲人仲係on99

32歲 月入$17000
銀行keep住得幾千蚊淨
每日就係返工放工睇youtube就一日
係咪咁嘅生活直到退休

每日返工放工睇youtube
咁啲錢去咗邊？

銀行咩位

有冇諗過結婚 有冇諗過擺酒 有冇諗過買結婚戒指
有冇諗過度蜜月 有冇諗過比禮金女家 有冇諗過生BB
已經唔講買樓 我諗到時你另一半都幾撚兜痞
你一定會反駁我唔想喺傳統習俗思想生活，其實呢啲只係好基本

食多...成日忍唔到口打邊爐，食好少少咁
返工食lunch都可以食百幾蚊
有時放假又食吓壽司咁

非銀行

咩工

真
條女又搵同我差唔多
但佢好慳家有儲錢
拍咗拖幾年都開始有講結婚咁..
但都唔知點儲
好似害咗佢咁

sales仔

衰賭？

開兩個戶口 最簡單方法 你而家唔做遲啲條女喺親戚面前更加難睇

如果嗰個月有錢淨都會拎哂去賭
或者打機課金咁

如果後生d識諗就好

就30歲失業中
銀行得返一萬

加油
慳d洗 祝你早日搵到工

你每次洗凸咗 就等如你將來你嘅投資計劃推遲左幾年 每次金融海嘯都錯失機會 08年之後係10年大牛市 戇鳩鳩買一隻美股都會升

慳啲洗啦，要錢打多分工，不過都難實行嫁啦

係 唔知可以點

係香港想買樓結婚好似天方夜譚咁

唯有係咁

結婚唔係
買樓就係

唔擺酒都要買求婚戒指 買結婚戒指 影結婚相

呢d錢都話有心儲就儲到..
買樓....

一世做口腹動物